Необходимо сделать корзину (Cart) на сайте,
которая имееет список продуктов (Product), добавленных в корзину
и переметры доставки (Delivery). Для Cart реализовать методы:

- Добавить продукт в корзину
- Удалить продукт из корзины по ID
- Посчитать стоимость товаров в корзине
- Задать доставку
- Checkout - вернуть что всё ок, если есть продукты и параметры доставки
  Product: id, название и цена
  Delivery: может быть как до дома (дата и адрес) или до пункта выдачи (дата = Сегодня и Id магазина)
